聖誕早餐就係翠河

三十蚊個好大兜

今日準備去邊玩

有咩食

平仔一定食火腿通

26號啦高手，聖你條毛

錯了

佢係連登仔

會食沙牛麵

外賣？
二哥點睇美心？

無圖
今日帶平仔去邊玩呀二哥

你聽日都係買大家樂嫁啦

翠河d沙牛麵正垃圾

二哥 我想見下平仔

平仔好返未

太多人

太慢

未 仲要食藥個樣牛下牛下咁

唔準

六十蚊。咁就

二嫂食嗰兩份包？

餵仔啦問

火腿蛋

牛油多士

雪菜肉絲米

沙爹牛肉麵

二哥記住keep住擺啊平仔上黎

成個家族我最細個，宜家有得睇住平仔大真係好開心

二哥你有冇得食

病左仲食沙牛麵

好唔環保，帶個仔出街行下嘛

雪菜米呀

病緊呀師兄

二哥可唔可以影下平仔收到咩聖誕禮物

無左平仔

二哥住秀茂坪 ？

好似係外家住

係床睇到我好餓呀二哥

放假就落街食啦，外賣飯盒有發泡膠，對細路唔好呀

放假都唔落下街？

二哥今日去邊玩

平仔快啲好返

一句講曬，翠河定大家樂

二哥 好撚豐富

個沙牛麵好似伏伏地咁

以前一日三餐都係翠河

又睇Youtube

平仔快啲好番

掛住平仔

平仔呢

上次班友想拉平仔同七女對親家，二哥嬲嬲豬，話以後都唔post 平仔上黎喎

60蚊算平。 有2個

算差唔多喇
而家茶仔好食啲都要咁既價